被狗咬過嘅人請入一入嚟

1989年香港人搞過「黃雀行動」，沒想到30年後輪到香港人需要。

然而，這個年頭，我們都學會不要輕易相信任何人。警渣扮成義載的市民，騙取手足們的信任，將他們送去警署，試問一個真心的義載者，怎樣說服他們上車？

一位我信任的朋友，也面對同一難題。他經過多日的協調，已經搭好路，準備幫助以下四類手足逃難：

1，曾經被拘捕，已經被釋放，但被警察收集個人資料；

2，曾遭受警察不合理暴力對待；

3，曾被無理入屋搜索並且被記錄個人資料；

4，新屋嶺受害者；

幫助方法，恕我不能在這裡闡明，因為我們正正煩惱怎樣聯繫上真正有需要的人，又如何避免中共和警渣冒我們的名義去欺詐受害者。因此，我「作者」將會充當你的接線生。

為保障你的身份，請你開一個新的fb帳戶再inbox我，然後我就會將聯絡方法轉交給你，再由你自己去考慮和決定是否踏上這艘方舟，逃離當下的險境。

不要輕易相信人，更重要是，發現世上原來還有人可以相信。

作者

轉自FACEBOOK:

有需要嘅人一定要去搵信得過嘅人幫手
我愛大家

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

會比黑警放蛇